前理大教授咁樣對比香港同美國示威

Just ignore tankies

呢條友都一直亂up

So stupid

btw 都幾臭名遠播下,得番堆五毛同藍睇條友

Do NOT compare American riots to the Hong Kong protests